究竟超重既人應唔應該跑步減肥

成日都話跑步傷膝頭 又話超重既人膝頭負荷好大
有冇人可以解釋下

游水囉

唔識游水.....

gym room太空機

每跑一步膝頭承受自身體重3-4倍

你跑步其實就好似跳下跳下

踩單車囉

散步
每減一啲就行快啲
減到咁上下就急速步行已經好有效

三分運動 七分飲食

飲食控制+做gym